[
    {
        "randomId": 606
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    }
]